話韓星係自己老公嘅女人同話動漫人物係自己老婆嘅男人有咩分別？

係咪一撚樣

唔同，天生八達通